# Homework on networks



## Что делать

* Сделайте форк репозитория под своим именем.
* Домашние работы выполняйте в папке с номером работы.

## Отправить на проверку

* После выполения зайдите в Merge requests из своего репозитория.
* Создайте реквест своей ветки в изначальный репозиторий.

##### P.S.
В тайтлах и описании указывайте номер раоты и ФИО на всякий пожарный :)
